致曾經對我有好感的你

唔知你會唔會睇到呢個post
就算睇到唔知你gag唔gag到我同緊你講
其實至從前排出完街你突然消失左幾日唔主動搵我，我真係好傷心 唔知係咪我講錯左野又或者你已經無新鮮感想退後。然後我去完旅行你突然出現係機場 我對你真係又愛又恨 我曾經已經好出面咁比機會 睇下大家能唔能夠發展一下 你竟然搵一堆理由推左⋯ 然後你又突然出現⋯你到底想點？ 我覺得我完全比你玩緊心好痛

唔會

我無心玩你 快啲wts搵返我

搵你zip下時間
無諗住你諗咁多..
我錯啦
唔搵你啦
繼續努力俾個閪男神抽插等佢肯同我一齊啦

Sorry gag唔到

Gag你老母